又話收到1萬做抗爭基金？你地捐左去邊到？

利申，捐左612,黃色channel

無人理
香港人既抗爭意識真係

何不買軍火？

捐咗又要周圍講?

黃絲政治明星雞頭個個夾捐款走佬去外國，而家重想坤傻仔上當，咁無道義？

你第一次捐錢？好撚威

前排先有個組合槍手足比人跟到

連登仔點會捐

Respect 你真係有捐

你咁認為既，隨便你

去左subscribe咬指巴打patreon
直接比手足好過比黃店

有冇咩機構可以捐？
唔驚俾港共充公？

馬會

身體最誠實

果個有subscribe 6蚊 usd plan

連登仔得把口

咁多喪屍acc出現既

連登仔點會捐

Respect 樓主

如何安全地捐612？

捐哂1萬

每個月搞小小
平均分配唔同地方

50% 黃channel
剩底50%食黃店 希望疫情後黃店唔好執粒

你傻仔啫

一早攞去飲飲食食，洗撚哂啦
你捐埋我果份啦，話哂大家都手足

藍屍曱甴點解打極都仲有